人民日報--就算高鐵有很高的致命意外風險，香港同胞也有義務搭乘，否則就是港獨

叫新移民搭

不搭高鐵就是實然港獨
貨真價實的港獨